巨商(美服) installation problem

求各位巴絲打,指點,指點,指點

error [InitScriptController..\System.gts ] Cannot find initialize file